Switch模擬器玩唔到動物之森

我跟YouTube教學嚟做😂
冇反應之後仲自動熄咗
其他game都唔得
係咪要3D顯卡加i7先得同8ram以上

用switch 咪玩到

正正經經買部機啦傻閪

玩翻版番百度問

幾千蚊都慳

rtx1660以上